FIFA21 Ultimate Team討論區 (62) 1001唔開post

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

咁快留一留名先

誤中 搞緊FYP開唔到 thanks

搞緊fyp又咁得閒上黎回post

嘩 乜撚嘢理由黎

sinclair 係咪super sub

見到大家係咁屌即時友誼賽
有d唔想做個d球員任

你又係衰, 推幾野又唔1001埋佢攪到人地FYP緊都誤中

依家semedo 先11k, 我都放棄唔奴呢隻

呢到唔會有嘢冇人屌

我其他po都係咁玩
Btw 乜鬼籍口嚟

我見無聊先做下爭12win

五六日WL
一至四sb
嗰d on9卡任都唔想屌

rttf搏有得升都係唔知4定6W
比爾連吸引唔到我

81＋勁抵做 我證實了這消息
用33張閃金換左6張81球員

睇inception review好似唔錯
用過隻普金幾好
反正閘都係手控開
奴嚟換semedo試下

On9

五六日WL
一至四其他game

星期4 dr 10場
星期56日 wl
星期1-3休息/pro club

me too，玩緊刺客等cyberpunk 2077

1001唔開post
成世冇walkout

有walkout都係gk

same 今集刺客幾好玩

20場奴完

今個星期應該刷比爾連唔打SB

Edwardsuen0423 打dr都要跳閪舞full replay

我玩緊watch dog等cyberpunk

隻watchdog係咪好伏

做totw中埋

其實除左mane kante其他中嚟都晒氣
做嚟有咩用

玩法大同小異
雖然話冇主角，但係基本上都係玩死某幾隻屈機既職業
仲要少咗好多功能

琴日打左場贏緊3-1，最尾俾反人反cup3-4，仲要球球full replay, 以為玩緊WL

等星期四先開啦

等緊特價同ps4 patch返有茄汁先買
刺客迷好想玩

我有場又係咁喎
90分鐘反cup4:3
但我飛replay

代開post包包出walkout ok?

應該唔係你，我都係skip, 刷任者

話說上個post尾我話刷任換包屁出嚟都收message
我引到條友講咗句”I am teen but I am better than u”
呢句都收到佢psn皮

Set到應一應

咁等我搶黎唔開
反正都無

贏就無法 唯有盡入入到對面早啲quit

贏夠就刷其他 可以自隊幾粒通常都比你解埋個斬波同finessed

咁都ban 到7日？

Yes

出左邊6張

Ucl d 84 walkout

唔係不嬲totw 都係得幾隻好野架啦 遲抽會好啲？

我諗就係
佢話「判定該內容違反了我們的行為守則」即係應該入到啦

咁都ban

有機會有牙朗呀嘛

個個都砌到sup包皮 或者正選 Bruno 美羊
我想sup一隻都已經爆rating

就係想中依兩隻做左十萬+清哂倉 合左差唔多15包，有一半都係日本仔

邊度國籍

睇名似係啲中東佬嚟
打佢嗰場得4格connection 50ms

Draft 真係垃撚圾 search 人又耐 四勝本都回唔到

所以開包有token先會打

唔知walker換比比鳥差幾遠

想賣走隻walker

你理得人啫
我倉有百幾隻83鍾意賭運又唔得？

西亞佬其實都幾閪

岩喎...人生太短出手要更大

我預紅卡中

大部分人中場都應該有kante 同 mane未必入到隊或者同而家隻翼差太遠（好多福仔at least)

嚟緊個totw有機會c7 起碼值搏率高

不過講經咩唔中就係唔中 要抽幾時抽都得

你隻game下年又重新黎過
你而家中乜都係哂氣

del msg未必ban
我都畀人del過但冇ban

得11w 廢J今個星期3揀1 希望有

今week有得5揀1

上星期Lui, shing, sony三包5揀1都係垃圾
逼害elite 玩家

仲以為出呢句就等於ban
因為試過其他出另一句係就咁話「採取了我們認為適當的行動」

奴完英冠了

求救 Ps4 fifa21 用家
用手機/上網 入唔到Fut web app

我4win 唔到都鍾意玩draft 有時冇野奴 就比錢去打draft so far 未有一次回本近幾次隊波仲要勁廢
但有機會打d勁人 可以學下野 比人sm 下

普金gomez/varane邊隻打左 邊隻打右好

玩到解為止

馬列c好廢

通常都varane左 因為連mendy
Gomez右 因為連semedo walker
睇你夾其他隊員姐 唔通後衛都要睇左右腳咩

chikong1998
奴個任都輸唔起
加時3-3走場
仲要隊波叫FREE HK

韓仔打機最閪
香港人排第二

即係ps4 fifa21用家全部都未用到 webapp？

應該講緊in game

其實CB 都要睇weak foot擺位
有時俾人迫到要用weak foot 傳波

講緊in game呀 我講得唔清楚

新入game係要打多啲先會開market, 相信大部分巴打都開咗

但兩隻都係右腳3＊wf有咩分別

google完 原來有晒前科 好多巴打俾佢閪過

2腳果D 拗腰傳波好易出事

真係迫到咁緊我寧願清

thanks 巴打
我打多啲先

全部低rate卡做哂 81+ 始終個pool太大 難出好野

一鏟超人算啦

搵老婆開81+，點解唔係中另一隻91
多隻高級肥料做利雲potm

利雲好似話買if好過
因為利雲好大機會再出卡
到時呢張potm就含得
仲要untrade

TOTY?
用緊rg，所以potm升兩點係吸引

佢意思係而家已經有92IF
好快有93SIF =呢張卡

即係唔抵做? 前幾個頁好似有人話幾抵, 信邊個

佢Toty都唔出奇喇

係呀

今年toty 應該唔會再郎同美欺呱

學到野
所以寧願買張吹到既？
本身potm諗住長期自用，定儲夠35萬買rttf Koulibary，本身rg，想升呢兩隻

用普巴轉fred 好唔好

除非真係有愛如果唔係買張trade到既算喇

唔出佢兩個點cap水

我試過比人咒老母,report完連email都冇

點解要2隻7chem是但轉個有翼陣都可以有多隻10chem

我用哂80或以下做 有實用卡就留

因為依個陣好順手岩我用
依兩隻7chem都係依度d師兄推介我用
我又用得幾舒服

睇黎你唔識in game轉陣
係戰術>變更心理質素果度轉

有無好野先

用左十尻幾萬 同清哂倉黎做totw sbc 最勁得德國個隻好撚想要文尼 同狗也不屌呀屌

我係嫌煩輕輕鬆鬆打就算

lm

1分鐘轉好
Btw 我覺得fred仲好用過pogba
我都係用開41212

做左三十次左右 3隻walk out

賣左100隻83賺左成倍

想問bellarin要打咩解？
搵唔到大師咩咩級

人懶起上黎可以好懶
噤留錢升其他位好d?

留錢上kante mane vvd

唔該

唔關事 佢有分5個比您砌
您求其ultra defensive度較返您想用個陣就得
入到game轉ultra defensive就得

其實我覺得呢個要置頂新玩一定唔識

論現實表現 朗其實真心唔差

fred好過普巴

佢應該唔識

又問咩管理個個

管理唔知乜春
限隊最高77rating 3張白銀果個

入左if Vidal 玩，都幾正

我知呀十字制噤吖嗎

新手玩左2星期
砌左英超，大概成型
唔課金

左邊想問下買兒子好定史達寧比較好？
右邊用緊大隻佬
中場都想執，用緊rodri parety(普通）
想轉左隻rodri，用韋拿杜姆好啲定施素高好？
同埋隻vardy想想換，好難用

得返13萬cash

用緊呢個陣有500k

第一次問無追po

呢張比比鳥其實咩卡黎 新卡面既 fb?

呢個陣

全隊換過佢啦

兩秒轉到都咁懶

無一隻用得落

奴隸之證

真係用唔掂

但唔排除打到20win以上

串到

做左81+SBC出左利隻羅便臣 想問下係肥料定用得落手

出POST可以
轉陣就唔可以
其實本身EXPECT咩唔會懶到做唔到嘅答案？

500k 真係隨便都砌到隊

未試過冇email 就算唔del都會覆你

秒經

疑似無REPORT到

差2場健康射奴完

巴打你成個陣係點
同埋打開咩陣

我見有人用一個sm係右腳磋落左腳腳面再彈返去空右腳 係點出有無人明

應該話有500k唔洗用佢地
平平地都好多好好用

heel to heel
右菇＞＜

唔係heel to heel

通常呢d任奴到10w應該其他都完成晒

係我過份左既
福full chem係噤會好過son

wl幾win

韋拿杜姆 + Parety
LW 用丁力
前鋒用Jesus 應該夠budget買哂

咁勁

原來要6場，以為6球

普金隊先得人驚

黑警巴世一

dr 遇親普金隊都要激戰一場

利雲又無

幾銀now

原地搓波？
右菇向下hold？

太早出局

咩情況出? 企定 定係帶緊波

r1定l1 + 右菇左右？

好似咁係sm黎？
你企定 人既方向左姑好快咁禁左右

好似*

好似唔係*

有冇人有87 crespo嘅說明書

Shing打比賽
第一場8-0

丁力好過兒子？
vardy好似仲差過jesus,成日控甩又跑唔贏咁

中場唔知點執好
我用緊
kai
rodri parety

但成日入埋唔夠輸，想轉kai 轉cm加parety
rodri轉防中
會唔會好啲

外國有個14歲細路wl 180-0
好似香港d pro player都冇咁勁

勁+stability高 唔係個個做到

Old news

用Allan防中平令正

想入vvd 係時候未?

咩細路，人地真係pro player簽左隊
香港個d點算pro player

我唔知點解login唔到個apps

而家451
vardy
廢左翼 kai 攬球佬
rodri parety
reguilon vvd 山齊士 semedo

但成日失波，所以轉左rodri cdm
想轉埋kai 做cm
定直接轉左佢做韋拿老母算
但rodri都要換，太慢

人哋真係簽電競隊日打夜打 香港其實冇真係pro player啦

轉433
kai後備
買老母 allen parety會唔會防守好啲

但佢仲未用爆機陣
同埋14歲斷估佢要返學掛

見過人話叫佢打中亞server唔斷線先講嘢

左翼就sterling最好
st就Rodrigo/Jesus
中場兩隻cm會揀fred＋老母
cdm就allan
如果想用kai轉4231打cam會好啲
隻LB用Telles好啲

allan wij fred partey呢啲都用得 唔貴自己慢慢試
前鋒用son rashford sterling mane呢堆 入場十字掣轉game plan
vardy唔好用

唔該巴打

唔計dc WL都冇香港人有佢咁stable
不過wl record都冇意思 資格賽後出到線打比賽成績先重要

香港根本冇pro player

咁我買隻老母試下先
左翼用sterling, mane未上到要儲下

game plan點轉？最惨成日失位唔識守
明明20都好地地

點止香港
世界有幾多pro player做到？

十字掣左右 校ultra attacking嗰啲 可以customize game plan喺個陣度

rg費明奴有冇食評? 想買黎打cam

500k
0課hea玩

好似要5*先做到 見人用福做

點會同香港player比較

好似企定定

點解隻比利連難踢過mollet gum多

佢好似都好toxic下，連環pause 跳舞樣樣齊

有冇ching知比比鳥個任横傳點做

原來個倉都有十幾隻吹83
套現吓先

Ball roll —> R3(press)

尼一代橫傳好簡單wor ching

有冇人用過加度素

就咁x?

上集用過bb 幾搶得

今年搞乜

無課+無時間玩

啱 課嚟把撚

傳中呀

其實想請教下，點解啲youtuber打落成個場好似好空咁？佢地係點樣製造咁多空間比佢攻？

做爸爸？

用個大啲嘅球場

BF嘅totw 會出C7 真定假

會唔會好慢 想upgrade 隻allan

咁唔洗了
要up allan應該kante

Kante入唔到隊

咁vieira

機會高
而家totw 咁多週得一張過百萬
引唔到人抽
咁岩c 朗入兩粒 肯定有佢份

做咩今年個陣咁窮呀？

個陣重衰過我係奴比利連見到果d

德甲d後防起手真係好抵
前場用意假又開得波

Rttf 福 如果今晚曼贏波會唔會再貴

睇左lui五揀一開三個都係who,怯怯地

四五星wf傳波仲易出事過射波
懷疑傳波有冇wf設定，一樣咁閪

幾時bf

巧驚係黑驚巴？

上年個陣好正
今年最貴抽到navas only

無咁快16強啦
而家個價已經係16強價好似係

有一堆廢rg咪抵
七十幾唔做呢個都只係做gold upgrade

係國安法巧驚驚

呢個陣打到jota應該有料

俾錢做就唔抵
個倉大把untrade就無所謂

L2 + fake shot?

歐霸Portu有冇人有食評， 成18萬

似係L1+右菇左flick一下右flick一下果招

咁我放左佢賺少少算

上年用你隻potm屁+綠花爽到喊

唔好信我住 我唔係好識
點都過埋今晚先
今晚曼贏應該會升小小 輸就應該跌

今年啲卡悶到卡面又唔轉

上年又出得太濫喇

抽81+，抵哂

硬吹中左隻 打ram都好肯入禁區同走位 係3星sm扣d分

5sm r1+牛尾

不推

成日想出step over出咗牛尾巴可以點解決

唔好用/練好啲

可唔可以解釋吓step over係點出 睇片好亂

step over係向前
牛尾係向後
點解會錯

我都唔知 可能理解錯佢個出法

係咪即係向前拉向後係牛尾巴
跟住向後拉向前係step over

計球員面向12點
正牛順時針3>9
反牛逆時9>3
左腳step over逆時12>9
右順時12>3

推前個菇再滑去左或右

是咪即係插花？

rttf係咪要12月中到先加第一次點?

Thankyou

係

巴打們如果想英英超前鋒，點揀好？
用緊vardy

一係奧巴美，定雲拿好？
有諗過totw kane

7chem 福/mane

呢2隻有排儲普通卡？
同埋要儲錢換龍門

我打單前都啱？

81+ 都會出totw

識sm 福
唔識mane
窮撚son
再窮撚就250

我左邊用緊son
單箭無咩選擇

咁咪son打正前 7chem 250打翼

我估你想講lateral heel to heel
咁岩整緊片教呢招 聽日會出 可以睇下支持下

貪平不如用住Jesus先

用緊Mane Salah
唔知點解Mane成日走唔到靚位
反而Salah走親位都有
但明明數值差唔多

未見過人咁用，買隻丁力返黎先

放coins 6蚊/1萬包卡包稅
已做數單安全冇事

無咩錢淨
想賣左隻vardy佢，成日控甩

有冇用Ben 既手足覺得今年冇上年咁有靈氣
一埋身個波就甩 傳波又下下出事
定係rg 既關係

想問PC 1.3M COINS 可以賣幾錢? 有無人收?

椰撻？

jesus平啦 15k 靈活 但3*腳差少少

Ben yedder

Koeman 打防中有冇食評

上年冇玩
而家用緊，我滿意嘅，三皮野cant ask for more
但我另一個用martial唔知點解佢頂頭槌食身位又唔錯

角球頭槌洗唔洗㩒住R1/R2/L2頂? 定係就咁9㩒射波制就得? 成日比人頂入 但係自己就20場先可能入一球

有無CAM baby zola 同 哥迪奧拿CDM 食評?

但有skill move用
vardy無

我㩒r2心理上成功率高d
呢排㩒L1R1都ok
就咁L1成日bicycle kick

覺得無咁勁, 上年隻左腳勁到同右腳一樣, 走位又快又靚
不過上年我都無用過RG BEN椰

D人打管理遊戲0:0就走為咩...

打六場dr全delay，插哂線8ms照delay
i love ea

轉左41212進攻順左好多，之前442/4222成日都攻唔入，要係禁區頂妹下妹下咁

中後場除左老母其他都係untrade
得250k應該點砌好
用Telles ake gomez頂住慢慢儲錢 定係混下其他league?

見到果3個位空左就諗起佢地

當時冇諗過真係會用

其實我自己都好想用，不過真係難夾，同埋個龍

冇睇開 德甲 其實慕遜加柏歐聯得唔得
之前抽到張 Zakaria

美國龍...可能要等flash back Howard先用到

有rttf zakaria?

yes

Vds

250 打LAM 食咩CHEM?

Engine

比比鳥個橫傳係咪要落低斬中間頂入先計

3m砌到咩隊？

shing仔81+ 中福

D價好硬 睇黎今星期都要用廢陣

都未開始有平包抽

Manho814

做任開頭輸球12碼趁人未射即走

呢啲波送場都唔怕啦何況輸

等緊隻st 福跌價 一陣bf 出番d 黑卡就

最尾個場又有效果

但對面條友都唔弱
但條友咁鬼閪，好彩成仔反cup到

D人踢幾踢就走...

今日好順gameplay

上面三個邊個陣好啲
同埋有冇平平地嘅英超前鋒可以打翼

上e了？

你嚇親人

靜撚到

第三個攻守平衡啲 平嘅得jesus/rodrigo不過if watkins都唔差過佢地

Varane 依家買定過幾日買好？

今集唔打wl真係棄得game。。卡又唔吸引
sbc又冇乜／一係就廢到閪咁

過幾日啦，除非佢突然有特別卡，如果唔係普金版到black friday實跌

Thx 巴打

踢落唔夠打咪走 唔通比你贏咩

隊長其實應該點揀自個做有冇影響

好
唔該巴打

上集乜任都奴晒 week 4同你奴到30lv 今集無左個癮 星期五六日打個WL就算 有時出街就比埋個ac fd打

出街>睇波>WL

有無一個香港人入波識L1+r1?

冇

通常㩒一下O就放低手掣

合左三十萬 totw 全部廢到瀨屎 屌你老母

開返幾個totw 搞旺個場

我雙11先買game
發覺今集幾岩我呢d唔打wl既人

dr唔駛好高分就rank 3，sb又難又高分到唔想打
得閒每兩三晚開黎玩下三四場fit哂

含柒啦你

屌你打徵召傳奇級贏晒4場
先得一個黃金包一個高級黃金包
好彩係用代幣打

想問英超陣中堅啱啱換左gomez，而家係搭住alderweireld，仲有冇其他平價好用中堅選擇？想草返d錢upgrade 前場
同埋gomez 係咪食shadow?

Ale

Ake

再cheap就tomori

唔奴d obj真係可以玩下其他game

好，thx
然後可以安心upgrade前場
之後再上係咪就vvd啦？

我都係，上集奴哂
今集完全唔想打果啲任

等你表演

但係我唔係入波嗰個

證明你仲有heart打

邊個教我禁skip 以後閪返人地算

炒起左先叫人買 平果d是撚但啦 隻隻都差唔多

81+ 2隻82 1隻duplicate 唔敢玩了

又一個終極西人

jacklonglok

做任屈隻包皮都球球跳舞睇足

就係想你走場咋嘛

想問各位D1 ching
啱啱升dr d1 打算之後淨係打wl拎rank分
平時12000分夠唔夠rank2拎ultimate pack

我用雲比沙加7chem打右cb
覺得幾好剷波勁準

我有隻歐聯版 擺左幾日都冇人要

拎去做totw

又贏

客氣d就走
一跳我實同佢玩

有無人覺得game play成個完全唔同左咁
本身D1 D2 升降機
今晚打左成十幾場差唔多全部輸跌左落15xx skill point 都係仲未贏到。。。
可能係心態大崩壞 但突然之間完全唔識玩咁

at least 14000

攬炒派

D1 D2差咁遠
14000 D2有rank1了

Dllm ea 做9完我未呀 下下都own goal 12 碼

baby zola 定 mid baggio好? 打CAM

唔使 rank2 對上兩次都係萬2多d
13000左右就一定夠rank2

睇錯 以為你問rank1
rank2冇ultimate pack

Rank 2得2rare mega pack

Ok sor睇錯
咁唯有衝Rank1 14000了

rank 1要15000先穩

我今晚坐底比對面救左10球單刀
痴撚線

歐聯同普金有咩分別？

Basic icon SBC (untrade)

81+真係好抵做
啱啱又中多兩次紐亞，華拉堤同不死人

做肥料都抵

85 85 86 87

而家普金最強中堅組合係咪vvd+華拉尼?

咁撚貴
幾十萬抽一張

等睇神獸

有400k整唔整包玩下好

咁多張入面得10張左右有用+回到本，untrade，倒錢落海

Castro拎沙拿飯die做icon abc
真係窮人限制想像

有20張base icon個價都接近1M

仲有人睇佢

睇下要用幾錢整先

啲卡真心唔吸引
卡面都唔轉下懶過閪
半棄緊

咁快出
出下卡都懶
上集兩日出一隻野比人玩下

唔好 留返之後抽好過

開心最緊要

400k你抽啲promo pack都好過一陣整左隻廢到仆街既icon

起碼爽過

英場中場 200k 大家用咩組合？

係咁星期五有半價pack抽

等睇D EA員工貼比利 告魯夫 簡東拿引一大堆去做中伏

睇下咩業績先

雙防中定3中場

Fred allan 然後儲錢買kante

如果用硬吹做到87嗰格係咪抵做

4231 雙防中

人一世物一世⋯⋯⋯⋯

玩ut都係為抽卡

心郁郁想清左啲肥料佢
再比成仔抽

Allan + 老母

allan再上就kante
老母再上就icon

Lm睇勇者抽

做咩啲人無啦啦狂跌

同你一樣唔知做唔做好

貴過閪

non-repeatable一次定生死 衰左冇得追落去

無仇報

兩隻肥料差咁遠既

唔洗轉位多d lazy buyer

咩事d Eriksen升到爆哂頂 12k

國米SBC五巨頭

英超有邊隻可以打到352翼衛

上年做過中baresi
仲有一次好似係middle中nesta
Hyperlink

Zanetti?

佢出d卡太雞肋 又唔算好meta但又唔高rate 做肥料嘅資格都無 又要搞十鳩幾場

如果係大部分都有mukiele嘅質素 或者係mollet 我無乜所謂 但事實上其他卡望落真係唔開胃

睇左castro陣 抽幾個都伏多
係有一個中左簡東拿同zola
見佢幫個支那仔抽中raul

岩岩D5俾位HKG巴打屠
好撚勁

睇到krasi中roberto carlos

Ea屌你老母

驚世

期待左一秒白蘭斯 點知屌你老母

又冧市 好想買人

發生咩事咁多icon

dllm totw 成日中75黑鬼

UCL MM幾抵做
而家啲肥貴 中83/84都賣到幾千

星期一搶左批2.5K 84肥升到6K
不過再高rate嗰d完全炒唔起

icon sbc中沙維

睇住個市開始黎料

咁而家係咪賣哂身上d ,83 84 85 86?

而家入meta if 定等totw精選好

舊年有無祭icon既sbc

用左30萬 +全部肥料黎搏 totw文尼簡迪，結果乜柒都冇已經想棄驚

之前icon sbc會用到icon

唔抵喎個pack

原本係用黎買文尼，見有得搏黑卡文尼 就直接all in搏

等bf啊嘛
都唔知點安慰你

冇得揀架啦bf實課佢老母

好唔想課落呢隻閪game度
食咗佢仲好

屌佢老母抽閪人唔再講
場場波啲彈彈波衰到
勁卡廢卡都係咁 真係玩到睇化咗

basic icon sbc 抵做呀
上年做三包 出一隻左閘petit 一隻pele 一隻dalisgh

gameplay既野已經輸到慣哂真係輸完一場屌完 又開過一場咁 因為都經常比廢隊打贏

我都唔想課 但抽卡真係好爽忍唔到手

導人THE ICON SBC

試吓囉

cm cb可食用

Mid Cantona 幾時跌到2.2m

係喎 個stat依家打cb都ok wor

因為好多人賣隊做icon sbc

終於有一次賣隊係贏

肥料爆升

英超hybrid 牙朗, 邊隻左翼好d

六合彩抵買呀
上年買三次 中左一次4獎 一次頭獎 一次2獎

Check下自己個陣
得mendy係跌咗幾千

老母同fred個數據差唔多,真係值咁貴?定因為green link vvd/gomez/mane先咁貴?

vvd跌到300k varane跌到250k喎

我全個陣都係星期一低位買

三巨頭個價硬到

Podence

其實得牙朗有反彈

出晒貨2m變3.4m

Mid 列卡特 baby Carlos Alberto 定rio好？

Baby rio快過mid rio小小 但防守stat mid rio完勝

大家會點揀？

呢個市
唔跌價已經等於升咗值

我覺得防守stat食chem可以補救到
速度緊要d

有幾低星期六賣咗隊諗緊幾時入返好

30次要用幾多個球員

新手無乜untrade

你唔係我 唔好同ea鬥氣

巴打好野

ea confirm左會用

炒左隻朗番黎

屁99x k
華拉尼25x k
Mendy 98 k

3張加埋都仲貴過就咁買
仲要untrade

頂

晤好咁直la

得閒又兩包81+
但入唔到隊

varane都入唔到隊想知巴打本身用咩cb

rio 拍 maldini

法國CB最易夾....VARANE真心勁

5點幾個陣 呢隻火箭上到10000 1隻
班鬼佬做sbc癲到仆街

儲左堆pack BF開
開埋睇下有幾多肥料先決定做唔到icon

依家放肥?

Koulibaly + rttf Klostermann，本身都好夠做
要用佢就要換半邊hybrid，要度度

除非留黎bf自用

呢家84 -90 賣6k up 都放緊，尋晚1點只係掛左10幾隻，賺少好多

我見得番5k sth

依加係咪留包等聽日black friday 會好d
我見今期d黑卡好似唔係好掂

加埋硬吹，其實唔洗用太多錢

84 都跌跌 但都有2000-3000蚊水位賺
意甲 兩隻84巴西中場 4 5點個陣9000幾 10000

個陣咁岩醒左起身飲水 順便睇下價
見到9000蚊隻 呆撚左
由5點放人 放到7點幾先賣晒 2球貨

有冇人知黑卡迪比勁唔勁？ 攞黎踢翼得唔得

用返semedo/telles食位置

RWB打RM 最高得7 CHEM?

砌532陣
tactic較定352
入場轉返咪得

純睇數字搵過英超RM 同LM
最似樣得Victor Moses / Timothy Castagne
有6X/7X Defense. /M/H Def WR
LM 果邊直情冇一隻似樣
我諗最好都係上面咁講RWB/LWB 7CHEM
但你LCB同RCB 要俾番多D速度

Trade得就而家開賣肥料
Untrade就等星期五晚black Friday

BF 會星期四晚開定星期五晚?

屌佢老母ea icon pack 出lampard

Gameplay

Made the following changes:

Reduced the distance that AI teammates can reach when attempting to block the ball.
This change applies only in situations where the ball carrier takes a shot.

改AI Block VVD係咪會收皮 放完肥料仲想入手

儲左10幾個，分唔到邊個pack 吹得邊個唔吹得

就算全部改弱咗
最勁嗰幾隻都仲係最勁㗎啫

德政
不過首先要真係改

最衰就係咁
到今時今日都仲未有得俾人分

Promo唔係不嬲星期五晚咩

玩開手控block，vvd真係好勁
tackle又勁

想整base icon係咪星期五入肥料抵好多

點解你唔直接買你又唔係冇錢

一定啦
Lightning round 隨時700蚊執到幾隻84

dr派彩都睇下執唔執到先

好想入美斯 就黎跌破500k

歐聯mm都執到四皮

想搏下中好野

抵你賺

食到護肝寶捱夜先

之前得1m 唔夠錢玩包皮，之後all in 86-89 呢家夠錢打包 包皮+屁

之前1點出promo pack
捱到2點鐘就執到平貨

而家2點先出要捱到3點

手控唔驚

得十萬點炒好

賣晒成隊都要留vvd 幫我拍蚊咁拍落對面前鋒

留返星期五晚執平貨算啦

Lightning round 3am
Bid貨要等到4am

成晚唔使瞓

辛苦錢

其實包屁朗係咪都夠用到team of the season上年普金包皮用到後期都仲好好用，留返錢炒下卡換中後場算

英超普金最強攻中係邊隻???

10萬真係無咩好炒，有base icon sbc 肥料好難跌到之前咁，d中價卡基本上就跌梗

之前手痕換咗vvd 唔係好啱自己用自己打法成日壓住對方係前場猜 俾人打穿vvd成日追唔返 但係對啲打防反/泊大巴嘅人黎講應該好勁

前一個星期問 都可以4000入84
依家啲料上晒 好難搵到位
除非星期五promote搶到貨

有冇比比鳥食評？

夠用到birthday

Same 自己用vvd就俾人打反擊打到傻
人哋用vvd泊大巴就守到一棟都冇

普金屁上集玩到tots

炒卡成功感 仲大過打上e
打上e 比盡20萬（抽開垃圾）
上星期賣隊炒 賺1.4m

我都打開highline press d後防係追唔返
所以跟緊大隊轉踢901
如果唔買VVD 可以差唔多價買隻快既CB

work rate 問題不大

再好過Semedo 少少

James Maddison

依家先儲得230k, 我都唔知幾時買到

有無咁誇
打機為贏波

所以vvd 隔離要跟隻gomez/ varane

諗住賣walker 換佢

點炒

等緊if gomez bf in pack 依家已經開始跌緊

Walker 未用過今集

但用過比比鳥 感覺唔錯 真top speed

上星期有入84 85肥
家下都差唔多double

幾錢本 賺1.4m

打fifa同做人一樣
左儲右儲不如炒賣下仲實際

呢球之後即賣咗vvd 後追跑唔到直線 變咗Z字形咗跑仲要好似慢慢行咁

我係小炒家，又唔賣隊
都係星期一二入定啲sbc平價RG，都可以double到既，我岩岩清左一百隻PSG中場
平時執下最低工資紙皮

呢段gif大大話話睇過3次

If delay打翼如何？

2m

呢球真係嬲撚到仆街 差啲飛手制 打完呢場我14win淨11都唔撚再打 賣晒成隊

有人話 IF VLADIMíR COUFAL都唔錯，我今晚試下先

真係fifa同做人一樣買咩都要損手
有冇人好心俾幾個number我

隻Andre 如何？會唔會好慢？

睇開d
幾球自爆緊有

咁cls 美斯巴有料

突然兩個都幾貴 好鬼下

過coins啦

唔知點解呢排成日都係咁 無論用閘定係cb後追個人都會跑得好慢 好似跑唔起/慢碎步咁跑 但係對面中堅就追得好快諗緊係咪setting set防守有問題

隻Andre 如何？會唔會慢？

反而我隻福起步慢左好多

更新完之後係咁
啲人完全爆唔起

同semedo爭得遠唔遠如果唔遠就唔奴了
WL以外仲要特登去贏15場好攰

我差10 萬先買到bb vidic

紅卡撚過 係唔錯 phy同防守都好好

等bf執紙皮

我都有隻硬吹 玩下先

我係調返轉 我用varane追唔到對面普金son 對面ramos追到我文尼

我都有張紅卡
試下先

想入返隻 但又驚佢唔撚in pack 到時就貴貨

決定賣左隻包皮佢自己咁廢唔配用

底價入左隻，試下先
唔岩用最多qs打個和

唔用仲廢

反正都係廢 廢事咁肉酸

遇到咁既情況我信自己比ea做
然後hea住打算，個gameplay咁太難破

亦都試過對面包屁朗齊，但對手扭唔過我所有防守，扭到另一隻AI會追番搶埋，就知ea助我也，輕鬆數對面幾粒

都真係有可能無佢，低rate未必會出，11隻quota 就咁數都過6隻meta 86 up, 仲要留幾隻高rate肥出

大家估會出邊11隻？ messi bruno rashford 走唔甩啦

係 所以要set目標價 我自己就諗住跌到350k就入手 無論佢bf in唔in pack

賣左8成肥終於夠錢買朗但係而家又升返
幾時買好 驚佢if升得仲癲

你set咁低呀 我諗住380k

都係 但係都想研究下有冇方法破解 可能自己防守set錯咗auto/assisted/其他野 所以後追向唔到拎緊波嗰條友跑 淨係可以斜後向住個龍門跑所以我後追向住條友嗰陣會變咗Z字形 一時向條友一時向龍門 跟住變到好慢唔知關唔關setting事

琴日晏晝見過370k

琴日miss咗 今日應該難啲有

高rate 數落黎 + 福同walker
Messi, lewan, mane, benzema, Ramos, courtois, Kimmich, kante, Bruno, rashford, walker

5隻前場
2隻後衛
估賓/利雲揀一
換gomez / hummels

thx

有budget KDB / Bruno
冇就Rodrigo

欣賞你
留黎做值搏sbc好過

我見人話semedo勁過佢 跟住就廢事做 又無愛
尋日襯d 岩做任既英超普金人升到啪啪聲
全部放晒佢都汁左唔少
放遲左日汁少左

尋晚打全部都慢到仆街
打到火都黎
亂鳩噤改 屌佢老母

琴晚打到我重新開game睇下係咪自己部機問題
一鳩樣

Fdly刷任入波可以話比人聽唔用loan 包皮做乜賣

Rb真係完全無動力做，仲要15場奴隻用咩都差唔多既閘，出前場入唔到隊都應該會奴

星期一至三無嘢做奴下都ok
爭7場win搞掂

我仲要打防反
打反擊睇住人地輕鬆追上黎
勁嬲 唔知係自己打到燥定點
尋晚比人撲左差唔多10球單刀
打到飛手制

得閒一齊打下fdly

用勁卡少少位就射佢老味啦
當佢廢卡咁猜空晒先射就嘥咗張卡

今代英超噤多rb 又唔係貴
平平地都好好用
唔係勁到仆街都唔知奴黎做咩
個任又麻煩

我講自己啱用嘅卡都要俾膠我？

真係有啲機唔出gomez

似會出if
同埋
早買早享受

今個星期唔得閒會skip WL
等星期一會唔會跌

好撚想用包皮

賣左佢入隻福打st 淨低就炒卡
唔知係咪太依賴隻包皮 成日想比波佢 偏偏比親就67
岩岩用住隻werner 反而仲入得多波

友誼波用窿
icon都有三隻

上年league obj player去到game中間有得再升級 上年隻politano勁到 所以今年都奴定先 隻bellerin隨時有得再升做英超第一rb

一開game已經用左

我見對手有包皮即係老年都控隻大黑腸貼住佢啦

反而隻rttf correa輕鬆

Totw9會唔會同時in pack？

比爾連好似20場內搞掂 但有隻1萬蚊semedo一樣咁勁
Correa係勁快
Mollet 就打撚到爆粗 都唔知輸過幾多場

D閘仲唔可以L1上去

但mollet平民黎講係勁
而家用緊佢做隊長

if朗估洗唔洗200萬

隊長

1m以上嘅bb icon有19隻想賭

等BF D 肥料價錢落番D黎先啦

心動就行動啦

人生太短

好似好少人砌icon sbc 冇人貼抽包圖

支持

下一個就係你

實要啦

上面有人貼古

自膠 係告, 仲要網圖

唔會跌啦，得5日，最多跌幾萬

Castro

Baby真係搞唔掂
就算中古韋朗都好快唔用得
呢幾隻同mid差好多班波

賭一次，玩得過

係 中到好野 去到game中後期都唔使換人

琴日黑警巴係咪問lateral heel to heel？
今日咁岩搞好條片 真心好駛好用 支持下小弟

untrade肥料
再出 少過200K 都屌得過既

金朗都1.5m

你個名

幾多%先
係既我賭

好同唔好

50%

<0.00000000000000000000000000000000001%

六合彩
一係中 一係唔中

1000%

我上年 icon swap2 mid pack中giggs
真曼都表示有陰影

BABY普斯卡斯都正

但有d人話bf用coins 抽包算 我諗緊

戇鳩先用coins抽

出巴西旗或者冷門國家旗(除咗丹麥、Wales) 基本上贏咗一半

利申 臭手放肥

2wf
照出囉有愛 hug touchline一味出波

抽完再奴過

已睇

兩者無衝突既

中左好野咪唔使再抽law

今年係咪無future stars卡

太早 通常1月尾 2月先出

用緊 untrade 打

真係好正3*sm都用得
用werner個d都唔駛怕無得扭

coins抽包衰過抽icon

虛心求教，請問片中3:25 果招急停點出？
咩名堂？

有100k coin買唔買Felix好，唔係好識出skill move嘅話佢好唔好用？

咁抽icon 算 用50萬買個希望

其實你地係咪一有空位就會禁區頂健康射？ 我自己慣左猜到入小禁區但成日比人咁樣整一球
有無啲咩tips

上集就健康射
今集猜幾下傳入禁區/中場放直線

上年mid icon 中giggs不停諗起一扭幾果球

利申: 真阿

側身個陣健康射至撚爽

成日比人咁樣入

rebona fake 5* l2 fake shot 左菇反方向

經典
以前曼阿d波真係好好睇

皮利斯到底有咩用 唉屌你ea

我玩咗6年認清自己冇pack luck，一定唔賭

吊拿星中迪高

又諗起上年做icon sbc開埋啲乜鳩Pires Giggs 墨西哥

里山 好勁

Nepenthez段片咁多win
睇完差d想做個sbc

感謝師兄

幾好link ar

係Sbc

但其實幾好用，似sane
左邊位鳩爆

萊斯都屌打呢隻廢物

個樣都值200k

求icon sbc比我祭左佢

用埋啲硬吹肥都要280k先抽到包icon
係咪唔抵做

我試過好次自己係快啲靈活啲個隊，防中基廸拉比人推過左，回身搶、比人cup、然後我L2 360度圍佢一圈跑搶埋波都仲得

我諗緊係咪佢個設計西到有狀態好似以前Winning咁，可能個評述員講個句momentum會唔會有啲關係

廿蚊買六合彩
抵唔抵買

差4場SB就拎到核彈pack

南美卡ready

佢唔夠快唔夠硬淨 你唔識扭sm好難用

但西甲cf/st嚟講
應該已經易上手過benzema/suarez

咁留翻錢bf先買人

手機開親包通常都係南美紙碎

Benzema我見人用走位好靈活，Suarez就算啦

每次都ff好野係後面或者duplicate

結果都係咩都冇

係嘅 不過求其用inaki儲住coins好過啦

屌你老母西維爾
落去歐霸做王者唔好咩
歐聯頂多咪8強
隻kounde 無得係咁升rate 了

Link Rodrigo 算我鍾意用Koke

俾個機會自己練下sm囉

Whoooooooooo

toty係幾時

呢隻算啦
咁細粒爆數值都冇用

日本呢

whoooooooooo?

cl7s

想中蘇格蘭

280 ok

人生第一隻icon 好感動 大家快d做icon sbc 祝大家好運

yes好撚廢

後備出黎頂cdm

員工引伏

我350中

入場換位kounde踢防中 基迪拉踢中堅

有無人奴左有食評？ 用緊張Rttf Anderson 廢到喊

唔夠stam

等black friday買肥先

我d promo 課親都無84

Bb油雞同Puskas就掂啦

Bb告夠做
舊年呢個時間中 用到end game

EA呀EA呀，如果抽中bb油雞 告，我一世唔打丁

講大話一世冇女屌

想問UCL card 如果降左落 UEL 重會唔會升level？

有冇得熄左右姑定左姑控人走位個個?
成撚日禁撚錯

想睇人一世唔打丁
祝你中

有炮友is fine

G持
學到野

說好的bf呢

用緊邊間5G

咪撚做呀

Gogogo

屌，唔係好識用隻pele

今星期就係？包皮特價未

中完油雞戒丁仲有sp扑
幸福到

SON仔跌到8萬有
今年真係咁唔好用咩

炒咩？ 有3m本想跟

贏左

完哂啦，散場先炒

3

快4g少少咁

佢肥hold左好耐下
抵賺

19用過佢隻Prime 好撚好用

咁你自己set左幾錢入先，之前有特價你唔入

想1.2m 有可能嗎

肥料 依家升晒 冇水位賺

我上星期一4000入84 靚過藉 靚聯賽
例如Saul arthu leiva felipe
之類 最好睇埋有冇其他肥料既卡可以strong link到
例如 Saul 同 felipe都係馬體
leiva arthur都係意甲 巴西人
Arthur仲可以連邦老師 基亞連尼

試下星期五black Friday lightening rounds 執唔執到平貨

下轉應該要等xmas 或者唔知佢幾時出mid icon sbc

係喎 試吓先

我入得太高
得Koke大賺
86+得一兩成

84 八搭啲

可以做到搭單base/mid icon sbc啲 85 86 格

又可以做到佢tradable totw sbc (如果有既話）
之前bf出過好似係83rating squad 冇記錯既話

開黎見我

kounde踢唔到防中
48 vision
73 stam

做得嘅真係嫌錢多
所以真係唔洗等
利申 窮撚乖乖地儲錢買包皮算

好

頂你, 曬夠未

咩叫lightning round?

我覺得綿龍cam都幾好

pele都唔識用

Agger

我想問下totw 個sbc pack 留番Bf先開係會開best of totw 定totw 9既人？

想請教下係點樣可以移動個龍？（唔係三角果個）

禁區邊就射啦, 仲走到龍門前口爆呀?

撳實右菇跟住郁

用緊你send出嚟個glitch

IF福 幾時入好 等出Best totw?

即係某段時間好多pack俾人買

個glitch似乎legendary先有用
World class用過會俾電腦搶

又有新icon玩玩

之前1.25應該最底，佢同c朗應該過左最底，買其他人算啦，後日有機落1.2尾既

手球

Blackfri 又嚟唔撚洗訓嘅日子 攰過返工

本身都有一堆untrade 加多100k左右夠整base sbc

諗諗下好似拎堆85+再搭d81 82去整totw好似仲抵

如果今晚真係有c7同出best of totw的話

好撚多員工

我都係抱住300k買人生第一隻icon既心態做

咁大個仔未用過icon

Zidane都好似係cam

mid先係

baby cm黎

威啦威啦，不推文呀柒頭

你都有la

屌俾呢度啲引到好想做

利申 冇運臭手

仲未有油古

下位員工就係出告

🇮🇹

告油拖pukas etoo

古就算啦

而家個base icon sbc 係吹-able?

Non repeatable
一年一度
無得唔做

環吹？

做啦過下癮

我今晚就開promo開佢出黎！

講到咁

雷哥斯達係咪垃圾到極限

真人唔係
Fifa 係

抽到佢 真係喊出黎

點會

派埋彩睇下補幾錢 少過300k就做

好過恩沙基嘅

做sbc連chem好勁

Bb cantona定包皮？

真係做得過

拖都出撚埋

Sor 推左

好撚多員工呀

講真一年一隻驚無理由唔賭姐

ching兩個account?

EA Marketing: 個個賭晒d coin就自然BF課

你今日做左未

等睇你開

可以連c朗

唔該師兄

屌你

注意 大量員工入侵

新glitch

其實佢non-repeatable 好大機會出好野啦 明益街坊

收嗲啦

清好撚搶口

聽日派彩

差隻告未見

遲下係咪有sbc食icon 抽過隻

icon抽到布達都不怕了

我知自己晤係員工

哪有錢.jpg

抽迪高嘅表示Rui Costa已經好好

留錢等出新卡算

巴打d片好有心機，g持

多謝有人欣賞 好滾動

真
睇完之後真係中左butra

昵下又多左D

如果今晚出IF out pack但嚟緊又bf
咁個價仲會唔會升下?

比比鳥要打個個友誼賽究竟係邊？
搵唔到大師級領隊

留返聽日派彩前睇先

睇片大法

轉做英文就見到

如果會再In pack 就會跌，如kante mane

岩喇 睇多d 幫我刷view數
睇完會中紅朗

依到唔叫得轉英文架班”大師級領隊”會暴動

有冇巴打中垃圾icon

想請問各位師兄totw sbc 如果black friday開個pool係最新個推totw定係best of the totw？

中撚左日本仔好開心

Both

往績係2個加埋

屌呢度好多員工
前年 雷哥
上年 Lampard
今年不了

搵唔到咪唔好刷

9:13畫面好似錯咗
講解幾好 加油

做唔做icon好 好1516

做啦，睇吓做唔做到員工

似每年都進步緊喎

Thanks

有聲EA翻譯柒係EA問題，點解要我轉英文

中撚左lampard

好撚爽

做啦，你諗下500k抽pack都中唔到1張icon
依家可以享受中icon嘅快感

口德-1分你咁寸實俾班大師級領隊追擊

出白光個下都值啦

諗諗下
用1.2m買隻中堅好似有啲不智
應該用番中價cb 之後upgrade前場？
大家有冇提議？

好似就係fancy drag back

個個做完都屌晒鬼

日本仔勁撚到，多謝EA俾中田我

轉gomez買包

包呢

真，搵唔到係救左佢地

買好似都唔洗300k

師兄咁搶口
係咪受左d咩委屈

ea大撚獲？？？好多球員唔准fifa出佢哋個樣

Zlaxan ibrxhimovix

上面 Pele 拖 老馬 偉拉
當然睇到屌哂鬼

Gk唔洗用柯blood untrade rttf黎？

有冇人用過fb 基迪拉打cb, 抽中baby 馬圖斯，諗住做基迪拉調位

見工interview 咁

想撚下托利斯 但淨係夠錢買85
有無人用過

食評 睇下

QS

咩委屈
佢咪話人文盲，之後我地陪佢講左一日英文個位巴打

正 比佢講完好想玩

你係費托FANS定係收左錢
身邊D人用親都屌

Good old daysnow I am word blind again

卜比摩亞勁過Varane

你3m coins 換左呢個英撚陣?

我個channel岩岩起步
仲要第一條片 點收錢
明顯就係用過好用先推介俾大家啫

錢唔夠 鐘意d icon好多都買唔起
買得到而又鐘意得
baby王子同baby卡路士 baby raul
raul試完真係有愛都唔掂

用咗1m 隻福+1m再諗

potm兒子同rg果張分別大唔大？

條友柒到地裂算唔算受委屈？

關口德咩事 呢樣野日日有人問 自己唔追po做伸手黨關寸咩事

How do you do today~?

難分真與假

你話如果係開mid icon pack 就爽皮
Btw fut 就係要玩抽pack
利申上年 開中日本國旗

Lm

預備sbc食kante Varane

邊忽柒 柒嗰個係上嚟問大師級領隊係邊嗰啲人聽到個名都覺得覺尷尬

依個啲價係咪會一直跌落去？

唔夠銀 要儲
夠先轉

用左210k做依包野

唔夠錢

買隻if gomez /vvd 得番90萬左右

快啲開

用落好勁 救左兩球單刀

巴西

中咩

返去用ps4先開
比咁多錢就係為左睇walkout

屌 打dr唔上唔落 係1800徘徊 搵唔到一個適合自己既陣

搵唔到啱用嘅陣都咁高分

快喇 等住俾負皮你

有bug 冇walkout

返工狗要ot

大家D旗仔ready未

今日神戰都係console 出黎
有無好似百家樂咁寫路

尼馬+艾倫vs 黑福+簡迪
點揀

隻肥仔想點

黑福簡迪

Rb kane都得la

中大哨冇walkout又點話

好頂癮打邊

啲人話里山仲勁

out bamba 入包皮

想知中咩
一陣要食野唔得閒mon po

有無人知英超橫傷助攻點先解到

斬波掣助攻

唔係傳地波？

古拖韋出咗，仲有冇

總之傳中

態度正確
一定係用返祖國人
法蘭西狗冇撚用

你忽忽都柒 又好難指出邊忽既

Baby古韋都係垃圾

唔夠錢 買番隻中堅都 30萬 得番90萬

里山 真係好撚勁

Lozano trade得?
得就賣埋啦

而家係咪要錢唔要貨

只砌全英

唔係
crossing 斬波

點解210k咁少 我起碼600k

應該本身有堆卡囉

有咁貴咩

跟futbin執都係510k

大家覺得邊單嘢柒啲深刻啲？
英文撚
狗也不屌

🇩🇰🇯🇵🇷🇺🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇨🇿🇫🇮🇸🇪🇷🇴

清晒啲硬吹肥

我都卡咗係D2兩個月
利申淨係星期四先打

揀唔到

巴打咩陣？我自己用442（2）又攻得唔順，成日係禁區頂妹下妹下。用41212又好似防唔掂 同埋一press就仆街

前排用442唔錯
之後開始覺得攻唔掂
最近轉左4312好好用

我啲入波全部都係靠禁區頂妹下妹下妹返黎，都唔知自己係到踢乜鳩 想行雲流水既進攻入波

4312你個3 係3隻純中場？定入面有翼？

352
攻個陣兩閘上埋變3232，超爽

不過，回防唔切就仆街

搞唔掂，唔岩我，我防守垃圾黎

if Valverde kante 般奴
cam baggio

mane跌到300k今朝仲係32xk

等35萬cash同埋一堆8485，應該唔夠錢砌base icon

想砌icon不過冇哂肥

跟futbin都唔洗啦

300k一定得

250k叫我

會唔會係無人投票柒啲

Un吹

個倉得返d 83300k點得

600k要son好過

今晚out pack留意下

in返pack先啱

隻閪game認真541守
都係會失

快樂足球算

又真

唔夠肥要等聽日派彩

今次真係拎untrade

真，用咩人守都會失，所以鬥攻算啦

請問上定下好？
另外，bb blanc值1.2m嗎？
見佢數值唔係特別高

屌俾啲人引到準備砌bb icon中🇩🇰🇯🇵🇷🇺🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇸🇪🇫🇮🇨🇿🇷🇴

icon sbc 唔洗1.2m咁貴

車巴波名宿

Sbc 名宿多啲

上年中過迪高，唔敢再博

而家all in 定等BF 好

睇聽日中唔中到啲肥料啦
中唔到唔做icon sbc啦
太貴本身無咩錢
暫時啲卡夠做一格87就做唔到其他

Rttf sanches幾時放好

聽日中紅卡c朗啦

留咗啲totw pack聽日開
煩緊牙朗點入隊

用左40萬做icon，準備

兒子跌到80K 抵到爛

今晚諗定點入隊先啦聽日4點就有

屌

著埋米蘭衫 係你啦

鳩度素係咪廢

還好 入到隊 似簡迪

堅？？

黑卡trade please

=狗也不屌

本身有隻硬吹狗也不屌做sub

型到

我舊年拎黎拍tonali 都夠做

交換 屌你

呢隻真係

大家都85，打和啦super

更多巴今年唔教炒卡去咗邊?

佢可能無玩?

蝕左幾千萬 買左200隻50萬VVD

mon po